老蘭lkf guide // 你問我答

//

圖呢

點先入到行？

Play/Zentral 比較多女仔
Magnum 嘅男女比例係 10:1 😂

你想做咩?

男仔著t-shirt 牛仔褲落去會唔會太柒

大把男仔都係咁著㗎啦

你有錢開枱，幾柒都有人埋黎啦下話

而家d 女好似變左質，又多男女一齊黎玩都唔知做乜9

好耐無去過~依家咩價位?(普遍)

係呢1,2 年先多成班男女fd小圈子咁落，真係
其實咁咪仲唔好玩

btw之前bejing仲係度果陣既時候先正，易溝女食女，唔似而家d女咁西格

做個d保安

有時$450 , 有時$300 (Magnum)
$250/$300 (Play)
要買杯嘢飲 (The China Bar)

free entry係冇問題，問題係d人既心態唔同左，本應去lkf係玩，而家好多人去心態都係好似去觀光咁

呢個係無可否認嘅 ，真係有好多小圈子落嚟一齊蒲。。。

D細路又落去威

好似話要大隻 😂

有啲係free entry, 睇你咩時間入..

係咪要黑鬼先做得

多左好多偽韓妹

朝早先收工，又冇得玩，咁樣好咩

我去珍嗰啲全部都係黑人同埋印度人

起碼有女俾佢哋J

有d港女會溝佢地

係咪為左有d club唔洗比錢入去咋？

唔一定係溝囉，可能係想要free entry就姣吓佢哋。。。

Thx~真係好耐無去過,無腳去

建議你星期四或者星期五去

星期4 去過，成個lkf都好少人

唔係有錢仔樣普通既話易唔易識/食到女

星期四ladies night，多女喎。

照食到 😊

有邊間架

我試過星期四去mag ~超多人

真係好多人喎

問題係多仔呢

個比例真係爭好遠 😂

Lkf識既女仔係咪唔可以過人世

有d可以，但係要小心， 始終啲人係用唔同嘅心態去玩。。。

本身係冇玩開, 只係同FD落一次既, 可以考慮

試過星期四去mag, free entry但係入到去冇人

樓主不如直接搞個團啦

今個星期6 去玩，
建議去邊間玩？

magnum真係好低質 又金毛mk

beijing年代星期三都full

去 Play/Zentral/China Bar

落club團？

china bar都有女？

真係未試過

有呀😂

Zentral真係未去過

毒撚去有咩攻略

吓，唔撚比？

環境氣氛易唔易識

果陣真係好正

china bar個舞池有D女咁囉...但果度好細

zentral個舞池同mag 有得揮, 迫起上黎真係身貼身

要扮唔毒

啲00後成班fd落去蒲 order杯嘢飲跟住影相周圍post chill~!

^^^^^ 啱呀

諗起個畫面都覺得ON9

個人覺得MAG個舞池係易D攬/咀女過zentral, 你又點睇

身貼身呀， 但係貼住都係仔

個陣企係度都突然會有醉娃黎是但攬住d仔， 咁就搞掂左

而家好少呢支歌唱....以前D女係2,3個女仔落club,如果我同2個男仔FD一齊跳, 1人mark 1 條女, 基本上果晚就搞店, 要帶走都易。

而家成7,8個男女一齊, 佢地淨係落去圍威喂 埋身都埋唔到呀屌
又或者好多打扮到似去街多過似去蒲既偽韓妹, 似係參觀LKF多過玩

攝埋去D女度

太多小圈子，so9sad.

係。。。Lkf個感覺總之就係同之前唔同左

巴打， 時代唔同左啦

懷念以前溝唔到女都起碼攬到玩一陣

e家係西面， 即走

呢樣堅

3,4 年間已經變晒。。。

叫一杯埋一杯 定一次過埋 ？個場咁亂 佢地點記數？
未去過 想知好耐

留名

要即時畀錢 😅

姐係唔洗比入場費？d女比人抽水係唔係唔會介意 抽水程度可以去到邊度

落親lkf都會自己買定D酒, 飲到少少HIGH 先入去CLUB

我都係

有D要, 有D唔洗。
一開始通常係跳跳下舞, 攬腰睇下佢受唔受

玩得更加放, 更好玩

咁大個都未去過

無腳一齊去 自己落好似好怪 好撚慘

老蘭咪就係俾你班友搞到爛晒囉

以前落老蘭，男女照俾錢，玩得開心係優先，有女食當bonus

近年開始多mk倪韓，個個落去為釣金龜為食女，啲女落去行行企企又唔飲，啲仔就見女好似厹咁

蒲到咁開心咩？

睇下嗰晚係咪啲外國uni有event架姐 如果係既 八九成係小圈子

其實如果中等至高級場開枱要幾錢左右？
同緊班fd去次次淨係去China/graffiti呢啲平時唔使錢或者你買杯嘢就入到嘅場玩成晚
感覺入面啲人好低質同多mk仔

幾年前why club咪咁圍爐囉

呢家班人出嚟做嘢揾到錢，咪改咗去老蘭

玩法無變過

唔好咁多幻想啦
club入邊大部份party girl黎
人地收百幾銀一個鐘氹你班人開酒咋

乜野叫LKF guide? 派免費entry 個班女？ 屌你個d女上次佢派PLAY 我話唔去，佢問我想去邊，我話上bungalow, 佢話我幫你平d entry fee 入去，跟手我話有朋友開左張枱佢就西我面。 請問呢班人做乜鳩

Magnum 10000以下都有

lkf燈頭留名

平時翻工做咩？
工作時間？
大概收入？
點入行？

認同

去慣唔洗你教
要你教其實都唔會去

同保險一樣r唔到生意咪西囉
以前果d仲會笑住同你講 得閒搵埋朋友過去

china ,griffitti呢d唔算club掛，雖然有舞池

點扮

飲到high high地

想知道呢班人點運作

我都想去，但揾唔到伴
有無團join?

你之前有冇去過?

第一次去 單機 有咩要注意

一年前去zentral覺得個場超多扒手，個時同d朋友去試過唔見手機。另一次再去特登着條褲個袋深啲，去到舞池玩左陣（嗰晚好多人），之後有啲女仔好似飲醉酒係咁貼落我道。我見到d女仔同隔離啲仔打眼色，之後feel到有人掂我個褲袋，我諗佢知道我睇到，過左一陣班仔同女就唔見左

China Bar 無論諾記定老蘭都係無敵

第1次去就唔好單機....會咩都唔識玩

何出此言,有咩吸引之處

去過韓國既
香港無

地方真係唔算大 不過平時weekday去坐近門同幾個friend吹下水跳下又一晚 好過曬錢落Magnum逼啦

明白, LKF 既china Bar 唔覺門口地下好dirty咩

有機會可一齊

樓主幾多年前開始蒲
可能見過你

組團啦

身邊啲有錢frd從來唔會去china
入面男女比例係永遠都係2:8
啲仔好多仲要企到阻住曬，佢要un唔係問題但一路un一路撞埋黎真係好煩
成撚日有啲仆街行條路都要撞黎撞去，其他場起碼啲人會有禮貌啲會拍一拍你膊頭叫你借借
china好多撞開咁過
仲要個台好似冇冷氣咁除非企正部冷氣下面
加上入面好多時候唔使入場費或者求其買杯酒咁就有得搞到入面好鬼死多MK仔或者唔夠砰
我寧願留喺屋企儲下錢落去其他場玩都好過去china

我都未去過.

去老蘭都要儲錢

儲幾個鐘

我去親嗰啲日子 又冇乜mk仔 都係外國遊客多 不過佢啲cocktail真係好難飲 甜撚死

點做到guide？好唔好搵？
lkf宜家真係好悶 入到club一堆堆frd自成一角
同埋點解我見過有啲男人會無端端拖條女出個club 但可以一晚拖好多條女走？斷估唔係啪啪
btw係咪有團

叫你係門口訓咩

有冇啲可以坐係度飲野可以傾下計既bar?

Grafitti又係好似china bar咩?

以前china bar真係好易撈到女

Zentral係幾多女
Magnum多仔到逼死咁濟
去開zentral

有機會要入去睇下~未去過

呢個真係 落到去啲人圍威喂圍內玩 都唔知點食女

多到逼 啲仔

入過兩次china都一堆gay佬 重會yo你

好嘔心

同過個鬼佬一齊玩，後尾覺得佢好似gay就閃左了

Dragon i點先入到
有啲場話要會員先入到又點算

dragon i係味行樓梯上去，門口係條巷仔果度果間？

講中晒啲point
1. 小圈子
2. 攬下撞下都西面
3. 男女比例失衡

最慘既係，你得米個時俾佢既樣衰朋友拖走，一係轉場一係話走。無仔食又唔俾d 朋俾仔食

I係bungalow上邊
卷仔果間唔知叫咩名 果間要會員

Magnum轉做gay場算啦

開枱係咪好貴

開唔貴呀，不過擺到枱面見得吓人都要5,6皮

mag我1 年前去，男女都有4:6 or 3:7 架，而家仲少？

有無人自己一個去

我1 年半前到最近半年都係自己去

前2,3 年同開fd落，不過而家冇咩contact就自己落多。呢排唔係有人陪落都冇咩興致落

是咪長期有個自稱 30k 工程師 的大叔
老是常出現

你話係lkf度？

你有返咁上下年資就知以前Beijing 係女仔做主動

認同。有4,5 年資都知。
算啦，唔好同小朋友計

講真，beijing果陣真係全盛時期

去過幾堆高登人開團，90%仔都係一杯飲全晚。
咁個個玩法唔同，但我唔識欣賞

唔好去

你意思係唔識欣賞 一杯飲成晚？

係，一杯酒由十二點飲到四點

屌以為你有幾pro係度開post 咪又係去d mk club 嗰度d女咁撚公廁 去volar di levels la大哥

點妹下妹下可以咁？

講真唔醉唔好玩

嗰班工程佬佢哋肯定怕icac先報細數
佢哋班人又做client又大判老總同PM ，檯底數邊止

你響度問下啲巴打點解可以咁喇

咁頂癮？30k

條友邊度出沒多？

好多地方都會見到
總之痴飲痴食 又抽水 個位

好大仇口喎

特徵
不是仇口

兩登咁多隱藏古怪毒撚都夠膽一齊玩
烈士

台灣有冇研究先

無論咩年代都有啲蛋散單拖出沒痴酒飲，仲要例牌無女仔frd同佢出去，再衰啲嘅會等人出錢買酒，等啲女仔飲到醉醉地再搶人地啲女

香港老蘭玩到去韓國日本啲club都有女埋黎
根本上去玩一次撩唔到女/無女埋黎就唔應該再去第二次
入到場成日見到啲傻仔個個禮拜入去博運氣
不如拎去玩啲時間度下波度下馬算啦

點解會搶到？人地靚仔過你

搶唔搶到就唔知，因為呢啲人你同你啲朋友都唔會見到佢第二次

china平時可以一蚊都唔使比就玩到成晚
同朋友入zentral/magnum開枱都起碼夾1000-2000
自問仲讀緊書未出嚟做嘢起碼都要儲返幾日錢先啦

個個星期咁玩法，在職人士都要儲錢啦

香港落club嗌酒真係特別貴

Lkf愈玩愈悶

所以大部份普通香港學生哥都係去magnum/china之類唔使點洗錢嘅場
多數呢個年紀有錢開枱都係富二代大把錢玩

有什麼場給新手
如小弟

點解會選擇china?

入左

china/graffiti
因為差唔多零消費淨係帶車錢已經夠
熟習下個環境先
如果有錢玩得起就直接levels/zentral/magnum

再貴啲就d-i, volar

同班fd星期五六去下先
謝巴打

唔洗客氣
如果洗得起錢就每人1-2k左右入大場開枱，就算識唔到女都起碼可以識下隔離枱班有錢仔到時岩玩仲可以下次一齊玩
如果想平平地咁玩就去細場un,不過成睌又企又跳你預好攰同熱，入面競爭
唔單止多仔少女，就算咁好彩比你yo到女都可能轉個頭比其他稍為質素ok既仔yo走

同埋你預入面好撚逼盡量保持禮貌
如果有人阻你條路最好友善咁一路行咁輕手搭下對方膊頭示意借借
咁樣多數人地會讓條路比你過
如果就咁格硬逼入去撞開人 輕則人地更加封住條路唔讓條路比你，甚至撞番你
係咁多有唔明再問

乜依家仲有人落老蘭蒲既咩

咁去邊度呀

依家仲有人去蒲,仲以為Beijing同whyclub 都執粒已經將香港去蒲文化等同去收皮冇分別

no.9、喜喜、慈禧、cliq

有冇人介紹入行做燈頭 我好有興趣

咩黎

Entry fee都係即時？

china bar好撚多大陸同印度佬

呢個以前成日係咁

醉醉地自己玩都ok

以前落去beijing有女問想唔想kiss, 之後就車啦

e家一巴車埋黎就機會大d

lm

有無人有去why?
我覺得why除左太多mk仔外都ok
男女比例又ok
識女都易d
試過有幾次係d女聊我講野

執咗啦喎

我知我想睇下有無人以前去過
同埋果個位新開果間點睇

冇位

Sugar

我去開cyber同 348

玩咗一年 mag同zen都識人唔洗錢入
上年去咗外國讀書 感覺外國啲club好玩啲 啲野飲仲平好多
就嚟返香港 依加LKF邊間多啲女?

真係勁多
俾人偷過銀包

新開個間同一個老闆嚟

好撚多啲偽韓mk仔成班中學雞咁款搞柒哂個場

佢老味見過仲要mk大合照都唔知做乜春以為好威威咁柒撚到

有冇人去過深圳COCO park個頭感覺好似仲熱鬧過香港
最緊要個邊玩好平

人地可能分分鐘以爲落一落去飲晚酒嘻嘻哈哈就叫蒲呢

最衰都係套《喜愛夜蒲》爆曬光

如果入嚟會撞到幾多熟人

老蘭得二個可能

靚仔
有米
or both

個時去好驚因爲成個場都係MK

呢兩間真係mk場黎喎

ON撚9 有料既去邊個場都有人做主動架啦
以前BJ果期D女普遍年齡比較細，易呃易氹
果時MAG唔似依家咁多妹妹仔多數都廿幾至廿到尾
係BJ玩開妹妹仔既咪覺得以前MAG難搵食囉
你要易溝女易食女去大陸D場仲撚易啦要咁講既話

大陸d人係真心劈酒

Full左

大陸場都好多香港人同埋D場都好大好多人，
主流黎計一定比level, magnum大
zentral個場真係得啖笑逼到ON99又細
如果新手我反而建議去大陸D大場媾下女易落手

果套科幻片嚟

mag開果陣已經係bj中後期，早期BJ係25+，成班狼虎之年的女人響bj度搵食獵仔

其實點解香港club一定為搵食
唔可以係聽歌9跳舞舒緩壓力？

唔係揾食咁膚淺
係氣氛唔好玩， 成班仔圍住跳， 除非你hehe

你唔揾食， 你都想眼睛去下旅行。
一班仔落去唔通講仔咩

玩咁耐真係唯一一次見到女多過男嘅時候
無識到女， 但係都幾開心

真係識到10 條女，都未必食到一次
但係過程都好緊要

個時仲係wave party fing頭世代，老了

讀Asso時同U grad後都成日去..而家都廿到尾..去到已經覺格格不入..老了
去到個個偽韓十尾廿頭..

記得asso時幾好玩..D女仔又主動..U grad後到近幾年D女仔好似越來越高鬥
但身邊D FD就KEEP住個個星期6仲去緊.

呢個真，連D岩岩夠秤既妹妹仔對眼都生係頭度
已經開張台有酒有位坐比佢地玩，坐到埋黎都唔識social唔會主動講野
飲完一兩杯真係可以野都唔講句唔該都無聲就走
不過都無玩好耐了

個post有d 5 6年前都有蒲開喎
會唔會係我地以前個蒲友group

去酒吧仲好，起碼d女仔會自己買酒飲先

有玩過GROUP..但未必同GROUP..,不過GROUP果期都幾好玩..詳情唔講禁多..勿相認

BTW..家下廿到尾落去應該都無乜肉食了?又老d人又高鬥

門口阿差收錢，海鮮價，見過有人講價

平均年齡幾多

我果陣都幾玩
出親都10幾個
而家個個無蒲 有個結埋婚
不過有幾個仲有聯絡出黎一齊蒲下

無架喇
年幾前已經開始沒落
以前淨係條街 條斜路逼撚到行唔到 2-6
而家得5 6多少少人 仲要唔係話好多

呢個真

4,5年前蒲開既, 睇到你呢段文字有D SAD

自要搵個濕鳩APP開free entry己經知唔洗再去啦
係有生意係有女洗鬼做呢D ON9野

仲有多左好多扒手襯Free Entry入去偷野搵食
晚晚執幾雞

宜家唔太好做
tips好小

好懷念07以前個個月5/6千銀tips

the group is full

Group爆左
有冇新群

聽聞過幾年前有班絲打成日唔見電話，
後來發現係圍內其中一個巴打偷的，
唔知佢而家仲有冇響lvls、mag出沒喇

講起就嬲，有獲飲到醉醉地，但識左條女，有條友照走埋來話我醉，叫佢掉低我識佢好過，條女唔濟，跟住條友扮扶我，跟住伸手入我褲袋拿我銀包，仲要比我發現先7.跟住仲話醉都知係度同我講笑咁，有d後悔做乜當然唔大吊7佢

Still full

still full x 2

條通道好正

Full

我以前單拖去開 hot gossip, manhattan, jp encounter , 唔知仲有冇同時期嘅巴打？

幾年前臨u grad 會去下levels 開台
半打爛鬼moet加支大炮Belvedere 都玩左兩皮幾野

而家諗番咪戇鳩，飲salon 同 krug 都得
比貴十倍玩

不過個以前開心啲，家陣好似成班偽韓同細蚊仔去玩咁

落一落去真係feel到個年齡層差左幾段

Manhattan ,巴打有無四十？

有無邊啲男女神特別出名？

蒲精 神老尾咩

亜浪，你話呢？

Full again

Menber條link啦

Member

認真問
如果男朋友定期會去LKF(1個月1-2次)
話淨飲酒唔食女
信唔信得過

利申: 去過2次2次都係同佢去

小弟36
從來未去過
有機會想試下

唔好啦， 36 先開始去lkf. 無咩野玩

無野食你信唔信？

36唔係有錢有樣去叫雞算啦

得罪講句
落club小圈子圍內玩好正常，大家係想要個氣氛
唔知係咪香港人先咁on9？落club係為左食女

仲有，第一次見到人講話儲錢落club玩
屌你老味窮就咪撚落啦

係咪第二D club呀

哇屌你好中啊
成日淨係將個重點放係食唔食到女，啲女有冇俾抽水你抽
同frd小圈子就係咁樣先叫做有氣氛少少可以真係enjoy下

睇下咩樣平時點啦，有可能嘅

呢個真，自己一班FD玩都要比人屌

以前係三唔識七一齊玩，見多幾次就變一grp人，keep住有新血加入，而家90後無呢回事了

Fulled